Ik lag daar urenlang verstopt; twee keer passeerde hij me bijna dichtbij, en het was pas toen ik hem zag terugrijden over de heuvel die ik durfde wagen om het kamp te maken.
Toen verloor ik mijn weg, en ben geweest ronddwalen voor - oh, ik weet niet hoe lang.
Misschien moet ik dat wel zijn weer in de richting van de hut gegaan, en dat was ongetwijfeld ook zo Simon, we hoorden het zojuist roepen. '
"Waarom volgde hij dan niet of vuurde hij op ons?"
zei Norman.
"Ik weet het niet," zei ze vermoeid.
'Misschien is hij bang geweest, gezien U "Of hij is misschien teruggegaan voor hulp," zei Norman.
"We moeten verder rijden."
"Wil je me niet iets vertellen over - over Lilias?"
zei Esmeralda met een lage en haperende stem.
"Lilias is redelijk goed," zei Norman met een plotselinge kleur.
"Maar het is over Trafford, ik wil het je vertellen. '
“Trafford!” Haar stem was nauwelijks hoorbaar en hij beefde toen hij sprak geliefde naam.
"Ja," zei hij.
"Maar ik zal het je niet meer vertellen totdat je het bent vrij veilig en rustte.
Je bent te overdreven en uitgeput Nu.
Maar, Esmeralda, alles komt goed. "
Hij legde zijn hand op de hare.
"Wat ben ze blij je in het kamp te zien!
Ik kan het niet vertel je de staat waarin ze zich bevonden totdat Varley en ik dat vonden schoothond's opmerking. "
